<resources>
    <string name="app_name">balancoenergetico</string>
    <string name="buttonacessnow">Acessar Agora</string>
    <string name="buttonnewacount">Criar Nova Conta</string>
    <string name="buttonbalacoenergetico">Balanço Energético</string>
    <string name="buttonfinace">Balanço Finaceiro</string>
    <string name="Cliqueaquinovaconta">Clique aqui nova conta</string>
    <string name="LogoAPP">Logo APP</string>
    <string name="no_account">Not account? <b>SingUp</b></string>
    <string name="zero">0,0</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="RelatorioEnergetico"> O resultado do Balanço Energético de sua lavoura foi %1$s MJ.</string>
    <string name="EnergeticoPositivo">Esse valor indica que o resultado da sua produção foi positivo, tendo uma boa relação entre as quantidades de energia de ENTRADA e SAÍDA, atingindo níveis satisfatórios de eficiência cultural e produtiva</string>
    <string name="EnergeticoNegativo">Esse valor indica que o resultado da sua produção foi negativo, tendo uma relação insuficiente entre as quantidades de energia de ENTRADA e SAÍDA, atingindo níveis insatisfatórios de eficiência cultural e produtiva</string>

    <string name="RelatorioFinanceiro">O resultado do Balanço Financeiro de sua lavoura foi R$ %1$s.</string>
    <string name="FinanceiroPositivo">Esse valor indica que o resultado do investimento financeiro foi positivo demonstrando o lucro obtido da sua produção.</string>
    <string name="FinanceiroNegativo">Esse valor indica que o resultado do investimento financeiro foi negativo demonstrando o prejuízo obtido da sua produção.</string>
<string name="msg">Até mais e muito obrigado!</string>
    <string name="Esplicacao">O Balanço Energético se constitui em uma das mais eficazes maneiras de se comparar a viabilidade dos sistemas agrícolas, por proporcionar o conhecimento acerca do sistema adotado tendo a possibilidade de contornar possíveis aspectos negativos na produção.
O aplicativo também disponibiliza o Balanço financeiro, que é outra ferramenta bastante útil de forma que o produtor poderá, através de um toque na tela, analisar o nível de capitalização resultante do seu investimento agrícola.
Para usar o aplicativo basta seguir as seguintes orientações:</string>
    <string name="saudação">Até mais e muito obrigado!</string>

    <string name="Orientação1">Ao acessar o sistema e apertar o botão <b>ENERGÉTICO</b>, que está relacionado ao Balanço Energético, o usuário vai inserir os dados de <b>ENTRADA</b>, que são as quantidades usadas como insumos em sua produção. Logo após, o usuário digita os valores de <b>SAÍDA</b>, com os valores da quantidade resultado em sua produção. </string>
    <string name="Orientação2">Para efetivar o Balanço Financeiro, o usuário segue a mesma lógica do Balanço Energético, apertando no botão <b>FINANCEIRO</b>,  porém, o usuário terá que digitar na <b>ENTRADA</b> e <b>SAÍDA</b>, os valores em real, moeda vigente, do custo pago por cada insumo (<b>ENTRADA</b>) e pelo valor obtido com o resultado final da lavoura (<b>SAÍDA</b>). </string>
    <string name="Orientação3">Após o usuário inserir os dados do Balanço Energético e Financeiro, ao apertar o botão RELATÓRIO, será disponibilizado um pré diagnóstico da análise feita a partir dos dois processos.</string>
    <string name="obs"><b>OBS</b>: <u>para separar</u> as casas decimais os usuários devem usar o ponto e não a virgula como comumente é feito.</string>


    <string name="inserir_dados">Inserir Dados</string>
    <string name="dados_de_entrada">Dados de Entrada</string>
</resources>